今日累手足被捕嗰班汁男

嬲都係照講
屌你老母人肉路障師

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊
就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

有冇諗過個班真係新手

oushp

和理非角色列表
請入！

每次都梗有一班人係0危機意識 又要冇裝又企得前又要得個望字又㩒手機叫極唔識走/企後啲

係咪想講花生友啊？ 一路以黎都有架啦，大把花生自私友，成日覺得自己企得夠後一定走得到，完全唔思考下前綫夠唔夠空間走。

其實今日真係好多新手...見有啲叔叔姨姨都係第一次出

有
希望新手唔好勸極唔理/龜速移動，多謝合作

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真 去twitter做文宣好過喺呢到睇post留言

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

如果星期一晚18區開花失敗 就代表大家默許左呢條惡法
因為第日市面會如常運作
大家星期五講到有幾嬲有幾難接受 原來到上班日馬照跑舞照跳既?
carrie仲有咩好驚呀?

10月7號 18區啊 夜晚8點呀

18區呀
18區呀
罷工文宣啊
行動Post呀
求下大家打返一場靚既三罷 起碼要8.5既級數先

強烈建議和武合一令星期二香城真正變死城

［重要］抗議蒙面唔一定要裝修 遊行 可以商場唱歌

真係唔知好定唔好
但今日好多俾人拉都唔算係最前果班
因為好多最前都full mask 再加 黑暗騎

可能係ig打卡撚

LM

今日話係和理非遊行，有d 文宣話港島要三百萬人，咁可能有新手出左黎，又有d 人當仲係69 同616 百萬行咁行，警覺唔夠
同埋有人又叫行慢d 唔好跑，都唔知走唔走好

跑會引起恐慌
快步行左右攝
十月啦
警覺性低只會Teamkill

仲有玩手機嗰啲
唔好再開GPS同連wifi

成班友仔唔做功課
拎自己條命教非都有
爭啲想問坐咗幾耐